打完飛機：認真mood分享我呢期追開youtuber

排名不分先後（純分享非打手 ）

20無限

嫣紅（肥師奶）

有碗話碗

香港好聲音

無限loop

重有manson

一個都唔識

白痴公主

講咩架

台灣youtuber 高汁好多好似...阿滴英文同滴妹、
超立方、誰不重要...谷阿莫...

pish 高度推薦

有碗話碗依家都就住就住, 唔夠過癮, 雖然已經比較持平.

阿滴正 滴妺仲正

仲有聖結石都唔錯 超好笑

無波子哥哥

能大唷

張家兄弟滑起來 唯一高質youtube channel